大屁屁外星人

看我的動感光波

想要隻小白

你都唔帶佢散步

佢識自己帶自己去